急！買邊款好

用Gordon 個教學整，買邊款好

買曬啦，仲駛諗

得兩個人咋 諗住買一塊

肉眼囉！根本no other choice

呢間野叫乜名?

Shit 買左西冷

Food wise

西冷七成好，唔好煮太耐，建議你cut 幾刀在肉面上

西冷五成ok?

總之唔好太熟

舊肉好凍，係咪要完全解凍先可以煎？

D扒唔算貴，其實係邊區?😬😬

五成
解凍至室温
西泠條肥邊同肉一齊食

肥邊可以gap起塊肉煎耐d

Oh it is fucking raw。。。煎扒真係好煩

見到71折忍唔到手，係油塘

美國同扭西蘭點比較

差唔多！扭西出名係羊，美國係牛！但一百幾十，分別不會大

呢個價錢唔要求太多，見佢有接近一寸厚幾正

5百幾有日本牛，成塊脂肪咁好白，唔係好開胃

明顯冇人買，買美國得啦！日本牛根本唔啱煎，用來鐡板燒就差唔多

煎左6分鐘 rest緊

死啦 驚太熟

唔知幾成熟